HKU下莊jj表示下年要同含大joint ocamp

唔知含大有咩soc呢？
好想瘋狂同mk妹玩玩

Hku jj想玩記得join我地ocamp

下年去恒大做spy💕